Would you rather live in peace as Mr. Nobody...

die ripe, old and smellin' slightly of urine? Or go down for all times in a blaze of glory, smellin' near like posies, 'thout seein' your thirtieth'?

今日已經係我捱夜嘅第五日 為trans科繼續搏命 彷彿之中回到dse時期
兩年前因為貪婪同愚蠢做出一個錯誤決定 而家要還債

呼籲各位中學雞揀major之前睇清楚
唔好相信咩雙學位雙主修環球金融資訊人脈經濟乜乜柒柒
呢啲buzzword永冇兌現之日 就算係真對我來講都一文不值

諗清楚自己想要錢途定理想
Quiet life, or blaze of glory

連登啲升學po年中呃幾多中學雞

係咁㗎啦
希望中學雞聽多啲唔同嘅意見
理想同平庸 總有一樣啱
但係事實係大部份連登仔腦筍都未生埋
所以呢啲嘢都係要靠自己諗 同埋一定要快